[
    {
        "randomId": 519
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ikiringiti",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Nyiramaningiri",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]